[{"front": "Partie \\(A\\) de \\(\\mathbb{R}\\) bornée (écriture avec symbole)", "back": "\\(\\exists\\ K\\in\\mathbb{R}^{+},\\ \\forall\\ x \\in A,\\, \\left|x\\right| \\leq K\\)"}, {"front": "Soit \\(f : D\\to\\mathbb{R}\\, , \\quad f\\) est impaire si  ", "back": "Soit \\(f : D\\to\\mathbb{R}\\, ,\\quad\\) \\(\\forall x \\in D, \\, f(-x)=-f(x)\\). "}, {"front": "Soit \\(f : D\\to\\mathbb{R}\\, , \\quad f\\) est paire si  ", "back": "Soit \\(f : D\\to\\mathbb{R}\\, ,\\quad\\) \\(\\forall x \\in D, \\, f(-x)=f(x)\\). "}, {"front": "f est T-périodique", "back": "\\(\\forall x \\in D,\\,\\forall k\\in \\mathbb{Z},\\, f(x+kT)=f(x)\\)"}, {"front": "Soit \\(x_0\\in \\mathbb{R}\\), La droite d'équation \\(x=x_0\\) est asymptote verticale à \\(C\\) de f si ...", "back": "\\(\\lim_{x\\to x_0}f(x)=\\pm \\infty\\) (ou \\(\\lim_{x\\to x_0^+}f(x)=\\pm \\infty\\), ou\\(\\lim_{x\\to x_0^-}f(x)=\\pm \\infty\\)) (Que peut-on dire graphiquement ?)"}, {"front": "Soit \\(b\\in \\mathbb{R}\\), la droite d'équation \\(y=b\\) est asymptote horizontale à C de f en \\(\\pm \\infty\\) si ...", "back": "\\(\\lim_{x\\to + \\infty} f(x) = b\\) (Que peut-on dire graphiquement)"}, {"front": "Soit \\(a \\in \\mathbb{R^*}\\) et \\( b\\in \\mathbb{R}\\), on dit que la droite d'équation \\(y=ax+b\\) est asymptote oblique à \\(C\\) de f en \\(\\pm \\infty\\) si ...", "back": "\\(\\lim_{x \\to \\pm \\infty}f(x) -(ax+b)=0\\) (que peut-on dire graphiquement)"}, {"front": "Soient \\(E\\) et \\(F\\) deux ensembles, et \\(f:E \\to F\\). On dit que f est {{c1::bijective}} si {{c2::\\(\\forall y \\in F,\\, \\exists! x \\in E,\\, y=f(x)\\)}}", "back": ""}, {"front": "\\(f\\) continue en a si", "back": "\\(\\lim_{x\\to a }f(x)=f(a)\\) (que peut-on dire de f en a)"}, {"front": "Théorème de la bijection<br>Soit \\(f\\) une fonction définie sur \\(I\\), à valeurs réelles, telle que :<br><ul><li>{{c3::\\(I\\) soit un intervalle}}<br></li><li>{{c3::\\(f\\) est continue sur \\(I\\)}}<br></li><li>{{c3::\\(f\\) est strictement montone sur \\(I\\)}}<br></li></ul><div>Alors, f {{c2::réalise une bijection}} de \\(I\\) sur l'intervalle \\(f(I)\\)</div>De plus \\(f^{-1} : f(I) \\to I \\) est continue sur \\(f(I)\\), strictement monotone, de même {{c1::monotonie}} que \\(f\\)<br><br>", "back": ""}, {"front": "On dit que \\(f\\) est dérivable en \\(a\\) si", "back": "le taux d'accroissement de \\(f\\) en \\(a\\), \\(\\frac{f(x)-f(a)}{x-a}\\), admet une limite <u>finie</u> quand \\(x\\) tend vers \\(a\\)"}, {"front": "Si \\(\\forall\\, x \\in I, \\, f'(x) \\geq 0 , \\) et si \\(f'\\) {{c2::ne s'annule qu'un nombre fini de fois}}, alors \\(f\\) est {{c1::strictement croissante sur \\(I\\)}}", "back": ""}, {"front": "\\(\\forall \\, x \\in ]-1, +\\infty[\\), {{c3::\\(\\ln(1+x)\\)}}{{c2::\\(\\leq\\)}}{{c1::\\(x\\)}} ", "back": ""}, {"front": "\\(\\forall \\, x \\in \\mathbb{R}\\), {{c3::\\(\\exp(x)\\)}}{{c2::\\(\\geq\\)}}{{c1::\\(1+x\\)}}", "back": ""}, {"front": "\\(\\forall \\, x \\in \\mathbb{R}\\), {{c3::\\(\\left|\\sin(x)\\right|\\)}}{{c2::\\(\\leq\\)}}{{c1::\\(\\left|x\\right|\\)}}", "back": ""}, {"front": "\\(\\forall \\, x \\in I, f'(x)=0\\) , que peut-on dire de \\(f\\) ?", "back": "\\(f \\)<b> est constante sur </b>\\(I\\) (ie : \\(\\exists \\,c \\in \\mathbb{R}, \\, \\forall\\, x\\in I, f(x) =c\\)), (que peut-on dire de sa dérivée ?)"}]